[
    {
        "question": "Tác giả của 'Love 020' là",
        "answer": "Cố Mạn"
    },
    {
        "question": "Love 020 phát sóng lân đâu tiên vào năm",
        "answer": "2016"
    },
    {
        "question": "Nơi Xiao Nai và Wei Wei gặp nhau lần đầu tiên trong",
        "answer": "Game"
    },
    {
        "question": "Xiao Nai và Wei Wei gặp nhau lân đâu tiên trong",
        "answer": "Game"
    },
    {
        "question": "Xiao Nai và Wei Wei tổ chức đám cưới ở hòn đảo",
        "answer": "Maldives"
    },
    {
        "question": "Xiao Nai kết hôn với Wei Wei tại ... Sinh Tạch",
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "Công ty của Xiao Nai đặt trụ sở ở tầng mấy?",
        "answer": "22"
    },
    {
        "question": "Công ty của Xiao Nai tên là ... Technologies",
        "answer": "Zhi Yi"
    },
    {
        "question": "Xiao Nai trong game chơi class nhân vật",
        "answer": "Mị Giả"
    },
    {
        "question": "Bei Wei Wei trong game chơi class nhân vật",
        "answer": "Đao Khách"
    },
    {
        "question": "Er Xi trong game chơi class nhân vật ... Khách",
        "answer": "Hiệp"
    },
    {
        "question": "Er Xi đã yêu nhân vật nào trong 'Love 020'? Đúng rồi là ....",
        "answer": "KO"
    },
    {
        "question": "Trong 'Love 020', Vy Vy có tên đây đủ là ...... Vy Vy",
        "answer": "Bối"
    },
    {
        "question": "Trong 'Love 020', nam chính có tên đây đủ là Tiêu ...",
        "answer": "Nại"
    },
    {
        "question": "Trong 'Love 020', Xiao Nai đã làm công việc ... Trình Viên",
        "answer": "Lập"
    },
    {
        "question": "Trong 'Love 020', game họ chơi có tên là ... Nữ U Hồn",
        "answer": "Thiện"
    },
    {
        "question": "Nhân vật Tiêu Nại trong Thiện Nữ U Hồn có tên là ...",
        "answer": "Nhất Tiếu Nại Hà"
    },
    {
        "question": "Nhân vật của Bồi Vi Vi trong Thiện Nữ U Hồn có tên là Lô ... Vy Vy",
        "answer": "Vỹ"
    },
    {
        "question": "Nhất Tiểu Nại Hà giới thiệu Lô Vỹ Vy Vy với team mình khi đi đánh gì?",
        "answer": "Đánh Boss"
    },
    {
        "question": "Nhất Tiếu Nại Hà cùng Lô Vỹ Vy Vy đánh Boss với team mình là tổ đội mây người?",
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "Sau khi Nhất Tiếu Nại Hà kết hôn với Lô Vỹ Vy Vy, họ tham gia nhiệm vịn Hiệp...",
        "answer": "Lữ"
    },
    {
        "question": "Bạn thân của Wei Wei tên là",
        "answer": "Zhao Erxi"
    },
    {
        "question": "Hoạt động Thủ Tài Nô xuất hiện vào lúc 00 phút tại",
        "answer": "Lan Nhược Tự"
    },
    {
        "question": "Hoạt động Thủ Tài Nô xuất hiện vào lúc 15 phút tại",
        "answer": "Hắc Phong Động"
    },
    {
        "question": "Hoạt động Thủ Tài Nô xuất hiện vào lúc 30 phút tại",
        "answer": "Lan Nhược Địa Cung"
    },
    {
        "question": "Hoạt động Sao May Mắn có thể ngẫu nhiên xuất hiện tại",
        "answer": "Kim Sa Kính"
    },
    {
        "question": "Có thể gặp Đào Hoa Tiên vào lúc 00 phút tại.",
        "answer": "Thanh Khâu"
    },
    {
        "question": "Muốn câu cá thì đến",
        "answer": "Ẩn Tiên Loan"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Ảnh Linh là",
        "answer": "Vạn Sơn Phọc"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Ảnh Linh là",
        "answer": "Sương Kiếm Lăng Âm"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Ảnh Linh là",
        "answer": "Phượng Vũ Triều Dương"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Ảnh Linh là",
        "answer": "Bách Điểu Triều Phụng"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Xạ Thủ là",
        "answer": "Bách Bộ Xuyên Dương"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Xạ Thủ là",
        "answer": "Tiễn Vũ Lưu Tinh"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Đao Khách là",
        "answer": "Giảo Thố Tam Quật"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Đao Khách là",
        "answer": "Nộ Long Trảo"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Phương Sĩ là",
        "answer": "Phiêu Phong Chấn Hải"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Phương Sĩ là",
        "answer": "Lôi Hỏa Vô Vọng"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Giáp Sĩ là",
        "answer": "Hà CổChấn"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Giáp Sĩ là",
        "answer": "Thanh LongDiệt"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Hiệp Khách là",
        "answer": "Ngũ Khí Triều Nguyên"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Hiệp Khách là",
        "answer": "Tam Hoa Đỉnh"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Yển Sư là",
        "answer": "Hóa Địa Năng"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Yển Sư là",
        "answer": "Cực Thiên Tà"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Mị Giả là",
        "answer": "Tứ Biên Tĩnh"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Mị Giả là",
        "answer": "Hạc Nhiễu Bích Thụ"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Y Sư là",
        "answer": "Huyền Hồ Tế Thế"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Y Sư là",
        "answer": "Thập Đại Công Lao"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Dị Nhân là",
        "answer": "Quần Ma Loạn Vũ"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Dị Nhân là Minh Phượng Lâm",
        "answer": "Minh Phượng Lâm Thế"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Điệp Khách là",
        "answer": "Hóa Kén Quy Tâm"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Điệp Khách là",
        "answer": "Phù Sinh Mộng"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 70 của Họa Hồn là",
        "answer": "Họa Long Điểm Tinh"
    },
    {
        "question": "Tuyệt kỹ cấp 100 của Họa Hồn là",
        "answer": "Thiên Địa Lưu Bạch"
    },
    {
        "question": "Khi Lực Chiến Trang Bị đạt 200000 nhận được",
        "answer": "Phù Dao Dực"
    },
    {
        "question": "Khi Lực Chiến Trang Bị đạt 500000 nhận được",
        "answer": "Dao Quang Dực"
    },
    {
        "question": "Phu Thê thì cần dùng ... để mang thai",
        "answer": "Xăm Cầu Tự"
    },
    {
        "question": "Độc thân thì cần dùng ... để tự mang thai",
        "answer": "Tử Mẫu Hà Thủy"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để đính hôn",
        "answer": "Tình Định Tam Sinh"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để miễn làm Nhiệm vụ Sư Môn trong ngày",
        "answer": "Sư Môn Miễn Lệnh"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để đổi bản đô Tông Phái",
        "answer": "Lọ Ảo Cảnh"
    },
    {
        "question": "Dùng ... cho Pháp bẻo Xanh Đỏ Tím đề tẫy luyện từ tố thuộc tính thêm",
        "answer": "Linh Hoang Bích"
    },
    {
        "question": "Đúc lại Pháp bảo đò, tím cần",
        "answer": "Thương Hải Ngọc"
    },
    {
        "question": "Dùng 50 điểm tình nghĩa đề mua ... tại Tiệm Tình Nghĩa",
        "answer": "Lông Cừu"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để tăng 1 điểm rèn của Bối Sức",
        "answer": "Sò Đỏ"
    },
    {
        "question": "Dùng ... đề tăng 10 điểm rèn của Bối Sức",
        "answer": "Sò Tím"
    },
    {
        "question": "Dùng để nhân giống Ngựa",
        "answer": "Uyên Ương Liễu"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để được 1 giờ x2 EXP",
        "answer": "Song Bổ Cao"
    },
    {
        "question": "Dùng ... gần 1 số vật phẩm Trang trí có thể chế tạo được Trang Sức mới",
        "answer": "Tượng Tâm Sách"
    },
    {
        "question": "Tham gia Nhiệm vụ vận chuyển có thể nhận ...",
        "answer": "Mai Hoa Bảo Điển"
    },
    {
        "question": "Tạo lại Bôi Sức sẽ nhận được",
        "answer": "Tinh Nguyên Rèn"
    },
    {
        "question": "Đôi 99 Lông Cừu tại ... để nhận về Cừu Con",
        "answer": "Bạch Y Cầm Sư"
    },
    {
        "question": "Đồi 400 ..... tại NPC Ngô Đạo Hành đề đồi 1 tuyệt kỷ 70",
        "answer": "Cửu Biến Thiên Thư"
    },
    {
        "question": "Đền Thanh Khâu gặp Cửu Vĩ Hồ đề mở tiệm ...",
        "answer": "Thanh Khâu"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để nhận Nhiệm vụ Bảo Đồ",
        "answer": "Úy Nương"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để vào tông phái",
        "answer": "Nguyên Nhất Tiên Sinh"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để xuất gia",
        "answer": "Đức Thanh"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để nhận nhiệm vụ Rồng Thiêng",
        "answer": "Long Thái Tử"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC .. để nhận nhiệm vụ Nuôi Dưỡng",
        "answer": "A Di"
    },
    {
        "question": "Đên gặp NPC ... để vào Mị Hương Lâu",
        "answer": "Mị Hương Nhi"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để kết bái Sư Đồ",
        "answer": "Lão Phu Tử"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để mở Tiệm Thiên Khởi",
        "answer": "Thương Nhân Tây Vực"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để nhận nhiệm vụ tình duyên",
        "answer": "Hoa Đồng"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để mua Đạo cụ linh thú",
        "answer": "Liễu Kỳ Lâm"
    },
    {
        "question": "Đến gặp NPC ... để mở Tiệm Đá Quý Võ Dương Lệnh",
        "answer": "Lưu Ứng Quốc"
    },
    {
        "question": "Nơi công ty của Xiao Nai đặt trụ sở tại tầng",
        "answer": "22"
    },
    {
        "question": "Gặp NPC ... để nhận thành tựu kết bái",
        "answer": "Cảnh Ảo Tiên Tử"
    },
    {
        "question": "Dùng ... để chuyển đổi giới tính",
        "answer": "Âm Dương Điên Đảo Đơn"
    }
]
